
                      Para ver jugando o mejor,directamente para no ver.

Muy mala,bastante patetica,la peor adaptación para el mejor videojuego,un videojuego con el que muchos hemos crecido llevado al cine sin respetar ninguno de los canones e los personajes,por no hablar de la dirección fantasiosa y ridicula,y si ahora nos metemos en guión,muy aburrido,bastante,creo que se han equivocado en todo,ningún personaje es respetado.La fotografía es mala,los vestuarios,todo en general.Bueno y por supuesto la BSO ¿Que me hacéis?.En fin muy poco recomendable,pelicula que parecce escrita por uno que no ha jugado al SUPER MARIO BROS. en su vida,y por cierto,Luigi no es valiente,el valiente es Mario,él es más alto,a,y ¡¡¡tiene bigote!!!
        
            